等我話你政府幾時封關

講到尾就係放d人落黎醫
大陸自己搞唔掂就搵香港醫生醫
放夠幾百個sample 夠多就會比你封關
但你要記住
佢係用緊香港700萬人做陪葬
用緊前線醫護既命黎做測試
如果你diu醫護罷工
其實你就係果個仆街

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次